人生好似無乜意義

呢個世界好似無咩值得留戀

離開嘅離關 走嘅走 而我仲要係一個只係識呃身邊人嘅垃圾 屋企人 女朋友 朋友都通通俾我呃住

呢幾日嘅沉澱令我明白到 我繼續留低係世上嘅意義好似唔係無想像中咁重要

如果要諗係離開前嘅一刻想做啲咩

我諗會係以一命換一命嘅方式殺警曱 以報手足之仇

淨下嘅路交俾手足繼續行

我都想死 呢個世界唔關我事

女又走 屋企人又過身
人生無乜意義可言